{
     "Enable remote sensors": "启用远程传感器",
    "%s (disabled)": "%s（已禁用）",
    "Address": "地址",
    "After that you have to edit the created '.env' file and fill in at least the host and the encryption key.": "之后，您必须编辑创建的'.env'文件，并至少填写主机和加密密钥。",
    "Click here to create a new random encryption key": "单击此处创建新的随机加密密钥",
    "Click here to search for sensors and add the found sensors to the list.": "单击此处搜索传感器并将找到的传感器添加到列表中。",
    "Connected remote systems": "连接的远程系统",
    "Decimals": "小数点",
    "Default query interval": "默认查询间隔",
    "Enabled": "启用",
    "Encryption key": "加密金钥",
    "Enter a name": "输入姓名",
    "Factor": "因子",
    "Hint: Reopen this page to refresh the list of connected remote systems.": "提示：重新打开此页面可刷新已连接的远程系统的列表。",
    "If a sensor is connected to a remote system, enter the system ID. Otherwise leave the field empty.": "如果传感器连接到远程系统，请输入系统 ID。否则将该字段留空。",
    "If you have lots of sensors on different bus masters, you may use one adapter instance per bus master to optimize the query performance. To do so use the direct path to one bus master, e.g. '/sys/bus/w1/devices/w1_bus_master1'.": "如果不同总线主控上有大量传感器，则可以为每个总线主控使用一个适配器实例来优化查询性能。为此，请使用到一个总线主控器的直接路径，例如'/sys/bus/w1/devices/w1_bus_master1'。",
    "Key to encrypt the client connections. This key must be set on all clients. Use the button on the right to create a new key.": "加密客户端连接的密钥。必须在所有客户端上设置此密钥。使用右侧的按钮创建一个新密钥。",
    "Name": "名称",
    "Null on error": "空出错误",
    "Offset": "抵消",
    "Path of the 1-wire devices": "1线设备的路径",
    "Query interval": "查询间隔",
    "Remote client setup instructions": "远程客户端安装说明",
    "Remote system ID": "远端系统编号",
    "Remote systems": "远程系统",
    "Search for sensors": "搜索传感器",
    "Sensors": "传感器",
    "Server port": "服务器端口",
    "System path where the 1-wire devices can be accessed. Default is '/sys/bus/w1/devices'.": "可以访问1线设备的系统路径。默认值为'/sys/bus/w1/devices' 。",
    "The adapter instance must be started to search for sensors.": "必须启动适配器实例以搜索传感器。",
    "The default time between sensor queries in milliseconds.": "传感器查询之间的默认时间（以毫秒为单位）。",
    "The port to start the server for remote clients on. Default is '1820'.": "用于启动远程客户端服务器的端口。默认值为'1820'。",
    "Then you may start the remote client manually or as a SystemD service like shown in the setup output.": "然后，您可以手动启动远程客户端，也可以将其作为SystemD服务启动，如设置输出中所示。",
    "To setup a remote client please make sure Node.js is installed and run the following commands on the remote system. This will create all necessary files in '~/ds18b20-remote/' to run the remote client.": "要设置远程客户端，请确保已安装Node.js并在远程系统上运行以下命令。这将创建运行远程客户端所需的所有文件。",
    "Unit": "单元",
    "When enabled the adapter starts a server and accepts connections from ioBroker.ds18b20 remote clients.": "启用后，适配器将启动服务器并接受来自ioBroker.ds18b20远程客户端的连接。",
    "You may search for sensors or add them manually by providing their address.": "您可以搜索传感器或通过提供其地址来手动添加它们。"
}
